有冇人覺得有線中國組啲片好撚正？

每次睇到佢地啲片都可以見識到祖國有幾咁偉大

係，啱啱又淋橋。

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

感謝黨!!!!!

真,咩都報,分析得好

FB D支那5毛好玻璃心

有線中國組、新聞刺針、樓盤傳真、新聞台
除左睇波同national geographic之類，基本上就係睇呢幾樣

仲要臨尾個主播會暗寸中國，聽到都爽

成日覺得佢地用生命在拍攝

係有線恥笑中國組

都唔明點解佢哋唔怕比人封

係，好正，了解國情

推